<resources>
    <string name="app_name">Simple Navigation Swap</string>
    <string name="mobil1">Mobil ini cuma di produksi 9 unit didunia dengan mesin
        V12 berkapasitas 6, 5 liter. Veneno Roadster dapat melesat dari 0-100 km/jam
        kurun waktu dibawah tiga detik.Untuk kecepatan optimal, supercar ini dapat
        melesat sampai 355 km/jam. Veneno Roadster di bandrol dengan harga US$5,
        6 juta atau setara Rp72, 5 miliar.
    </string>

    <string name="mobil2">Sportcar ini mempunyai mesinV12 berkapasitas 6, 5 liter
        yang dapat menyemburkan tenaga sampai 740 HP. Veneno dapat melesat dari posisi
        diam sampai kecepatan 100 km/jam cuma dalam tempo 2, 8 detik. Dengan transmisi
        7-percepatan semi-otomatis, mobil seharga US$5, 3 juta atau seputar Rp68 miliar
        ini dapat dibawa lari sampai kecepatan puncak 354 km/jam.
    </string>

    <string name="mobil3">Seperti namanya, Egoista, design mobil ini betul-betul sangatlah
        egois. Terkecuali cuma bisa menyimpan satu penumpang saja, untuk masuk ke mobil ini
        pengemudi mesti lompat terlebih dulu lantaran tak disiapkan pintu masuk dari segi
        kanan serta kiri mobil. Pengemudi cuma dapat masuk ke kokpit mobil melalui kaca
        depan yang berupa seperti kaca pesawat tempur. Lamborghini Egoista ada dengan
        mengusung mesin V10 berkapasitas 5, 2 liter dengan harga US$3 juta atau setara
        dengan Rp39 miliar.
    </string>

    <string name="mobil4">Mobil ini pertama kali dipertunjukkan di Paris Motor Show th.
        2010 lantas. Lamborghini Sesto Elemento Concept membuahkan tenaga 570 ponsel
        dengan top speed 350 kpj dan mesin V10. Akselerasi 0-100 ditempuh kurun waktu 2,5
        detik. Dengan mesin bertenaga yang disalurkan ke transmisi 6-percepatan, supercar
        ini dapat melesat sampai kecepatan puncak 297 km/jam. Di buat dengan bodi full
        carbon spesial, Lamborghini Sesto Elemento cuma di buat sejumlah 20 unit saja
        dengan harga US$ 2, 8 juta atau setara Rp 36 miliar.
    </string>

    <string name="mobil5">Aventador J ini dibekali mesin 6. 5-liter, 12 silinder yang
        dapat menyemburkan daya maksimum 700 tenaga kuda serta dapat lari kian lebih
        297 km/jam. Design eksterior serta interiornya di buat eksklusif, mengingat
        supercar ini cuma ada satu. Di desain oleh Filippo Perini, supercar ini di desain
        serta di buat kurun waktu enam minggu saja, yang di bandrol dengan harga US$2,8
        juta setara dengan Rp36 miliar.
    </string>
</resources>
